點解玩交友App一換完相啲女就淨係覆單字?

除咗交友App仲有咩途徑識女

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

啲女就係咁能老土，仲怕怕醜醜咁

Blind dating

一換完比人block埋

你都講換完相
明啦

咁你自己斷正啦 你咁嘅相貌點寄得幅相比人睇架

係吖！所以我寄咗你幅相俾佢！

烏啄啄兮烏啄啄 莫奈何兮莫奈何

有乜慘過一換完相hea 覆唔覆 屈住一肚悶氣火到想刪咗對方

下次換相之前問5個friend先

我無朋友的

我幅相？